依家應該搵人扮鬼入去，誘發佢哋衝擊！

全部同我轉晒白色衫藍色衫！

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果